慾樹林峯 我激嬲左女友 希望你見到 麻煩比正平

對唔住 我真係知錯
我成日都改唔到 今次又做唔到你要既事
我真係有改過自已不好既事
我唔係想激你 對唔住

企鵝囡！！

錯了嗎 後悔了嗎

後悔！！
你出來啦

後悔就岩啦，慢慢後悔啦你

你係乜水 關你咩事

我係你老豆 唔關我事

你好得閒？
入黎阻住曬
我搵女炸
我好認真唔係講笑

唔好搞歪我個場

係 我好得閒
炸你老母！！
我都好認真唔係講笑
你個場？睇過

躝啦

當呢度facebook?

岩岩吵完 唉

乜都擺上黎連登講
有無貼埋上ig fb俾人食花生呀
係我就同你分手喇柒頭
你想做馬嬲戲俾人圍觀恥笑
有無問過個女仔想唔想

你去左邊
六個月了 好知道你近況
今次真係令你走左